%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Letter of Notice
% LaTeX Template
% Version 1.1 (21/11/16)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original author:
% Rashadul Islam (ross08@gmail.com) with modifications by 
% Vel (vel@LaTeXTemplates.com)
%
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[a4paper, 11pt]{article} % 11pt default font size, other options: 12pt and 10pt
    
\usepackage[utf8x]{inputenc}

\usepackage[a4paper, top=2cm]{geometry} % Use A4 paper size

\usepackage{color} % Required for color customization
\usepackage{ngerman}

\usepackage[gen]{eurosym}
\usepackage{spreadtab}

\usepackage{booktabs} % Allows the use of \toprule, \midrule and \bottomrule in tables for horizontal lines

\usepackage{lipsum} % Required for inserting dummy text

% Dokumentinformationen
\usepackage[colorlinks,hyperindex,plainpages=false,
pdftitle={Spezifikation},
pdfauthor={Andreas Hirtenlehner},
pdfsubject={Spezifikation},
pdfpagelabels,
bookmarksopen=false
]{hyperref}

\hypersetup{colorlinks,linkcolor=[rgb]{0,0.4,0.6},filecolor=red,urlcolor=[rgb]{0,0.4,0.6},citecolor=[rgb]{0,0.4,0.6}}

\definecolor{Navy}{RGB}{50,90,122} % Define a custom color for the heading box

%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{document}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	HEADING BOX
%----------------------------------------------------------------------------------------
\colorbox{Navy} { % Creates a highlight behind the text using the previously-defined navy color
    \parbox[t]{\linewidth} { % Creates a box to take up the entire line width
        \vspace*{14pt} % Whitespace above the text
        \hfill \color{white} \textsc{\huge Projektspezifikation} % Right-aligned heading text
        \vspace*{14pt} % Whitespace below the text
    }
}

\begin{flushright} 
\vspace{0.5cm}
\begin{tabular}{p{2cm} l}
    \textbf{Projekt:} & \textbf{Brückenverstärker} \\
    \textbf{Datum:} & \textbf{\today} \\
    \textbf{Revision:} & \textbf{1.0} \\
\end{tabular}
\end{flushright}

\vfill
%\tableofcontents
\section{Projektbeschreibung}
Ziel diese Projekts ist es, einen Prototypen eines Verstärkers zu entwickeln, welcher im Batteriebetrieb ein Signal einer DMS Messbrücke auswertet und die resultierende Kraft anzeigt. Dabei wird vor allem auf kleine Gesamtabmessungen, niedrigen Energiebedarf und niedrige Bauteilkosten Wert gelegt. Weiters soll ein akustisches Warnsignal, welches die Überschreitung einer einstellbaren maximalen Zugkraft signalisiert, implementiert werden.

\section{Design}
Das HMI (Human Machine Interface) besteht aus 
\begin{itemize}
    \item{einer dreistelligen 7-Segment Anzeige,}
    \item{einem Ein/Aus Schalter,}
    \item{zwei Tastern zum Einstellen der maximalen Zugkraft und}
    \item{einem Taster zum Anzeigen des Akkustandes.}
\end{itemize}

Die Abmessungen der Platine dürfen maximal 80mm x 45mm betragen, wobei alle Bedienelemente auf der Oberseite Platz finden müssen. 
Zum Aufladen des Akkus wird eine Micro-USB Buchse vorgesehen. 

\section{Spezifikation}
\begin{itemize}
    \item{Akkulaufzeit: $4h$}
    \item{maximale Abtastzeit: $0.5s$}
    \item{Messgenauigkeit: $1\%$}
    \item{maximale Eingangsspannung: $2mV$}
    \item{Brückenwiderstand: $120\Omega$}
    \item{Brückenanschluss: 4-Leiter}
\end{itemize}

Um auftretende Offset-Fehler weitestmöglich zu kompensieren, wird die Kraft zum Einschaltzeitpunkt auf $0N$ gesetzt.
\vfill

\end{document}